有無人細個好細膽，大個之後反而好大膽

利申:好細膽

啱啱相反

細個時夠膽井之型內爬樓，大個就好多野唔夠膽做

細個住舊樓，去後樓梯掉垃圾
勁大聲唱數碼暴龍壯膽，跑出去掉完即走

細個好鍾意玩壁虎功
依家做唔到之餘諗起爬到咁高會腳軟

細個大膽d 成日跳樓梯, 一跳跳晒成條落樓勁快, 而家行快少少都勁仆死
又會夜晚熄燈聽鬼故, 睇鬼片, 而家訓教聽電台, 電到個鬼字都驚

樓上全部調返轉，大個反而細膽咗

其實好中意溜冰
偶像都係花樣溜冰選手

但細個大膽時冇學
大個後就成日驚跌親

就咁個夢想冇咗

而家大個左，連玩過山車都驚

你地咁細膽，點做連登仔

遇怪魔我即刻變大過?

然後碌鳩嚇到縮咗

進化歌

我

細個乜都驚又要面又怕受傷
大個夠膽主動表白
雖然都係柒咗但係鼓起勇氣做完就好快放低唔會耿耿於懷 因為盡力過

細個好撚怕事，俾人屌都唔敢出聲
依家人屌我一句屌番人十句

你個標題 「反而」已經有問題

其實因為驚係人對未來嘅未知事物產生嘅情緒

你細個細膽 大個夠膽做係因為你已長大 知道個expected outcome 從而衡量自己去唔去做

如果掉返轉果啲 係因為你細個唔識死 大個諗返知道個outcome係有大機會係死 所以咪唔做

情緒係好正常嘅事 係你身體嘅一部分
而呢個世界好多都係由呢啲化學反應去運作

我都係，會即刻駁咀

因為細個無諗咁多野。愈大面皮愈薄。唔膽去主動。
但如果你講嘅大膽係指睇鬼片，坐機動遊戲果d 嘅，我出返去先

+1

我細個都會咁爬㗎 咁有緣嘅